<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Speltakken on Scouting Olav | Naarden</title>
    <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/</link>
    <description>Recent content in Speltakken on Scouting Olav | Naarden</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <copyright>&amp;copy; 2021 Scouting Olav Naarden - Ontworpen door: [DevJev](https://www.devjev.nl) d.m.v. thema [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright>
    <atom:link href="https://scouting-olav.nl/speltakken/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bevers</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/bevers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/speltakken/bevers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bevers zijn de &lt;strong&gt;jongste leden&lt;/strong&gt; van onze groep. Zij komen bij elkaar op &lt;strong&gt;zaterdagochtend&lt;/strong&gt; van &lt;strong&gt;10.00 tot 12.00 uur&lt;/strong&gt;. De groep bestaat uit &lt;strong&gt;jongens en meisjes van 5 tot en met 7 jaar&lt;/strong&gt;. Tijdens de opkomsten spelen en knutselen de kinderen samen en leren zo samen te werken en samen lol te maken. We spelen niet alleen met onze eigen groep, maar hebben ook regelmatig gezamenlijke activiteiten met de Dolfijnen of met de hele groep. In het voorjaar gaan we naar de &lt;strong&gt;Beverdoedag&lt;/strong&gt; met de andere Bever-groepen in de regio. In de zomer gaan we een &lt;strong&gt;weekend op kamp&lt;/strong&gt; waarbij we ook een nachtje blijven slapen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dolfijnen</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/dolfijnen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/speltakken/dolfijnen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bij de Dolfijnen maak je &lt;strong&gt;op jonge leeftijd kennis met samenwerken&lt;/strong&gt;, nieuwe vrienden maken en je verantwoordelijkheden nemen. Dit doen wij óp en rond het water. In de zomer maken we Naarden Vesting onveilig met onze kano’s, doen &lt;strong&gt;we spelen op en rond het water&lt;/strong&gt; en &lt;strong&gt;soms gaan we zelfs zeilen op het Gooimeer&lt;/strong&gt;. In de winter b&lt;strong&gt;ouwen we de vetste hutten&lt;/strong&gt;, spelen we veel verschillende &lt;strong&gt;spelletjes binnen en buiten op de Loods&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt;&#xA;In de zomervakantie gaan we gezellig met z’n allen &lt;strong&gt;een week op kamp&lt;/strong&gt; en in het voorjaar lopen we de &lt;strong&gt;Pooltocht&lt;/strong&gt;. Ook doen we activiteiten met andere speltakken of met groepen uit de regio.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Loodsenstam</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/loodsenstam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/speltakken/loodsenstam/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wanneer de scoutingleden &lt;strong&gt;te oud&lt;/strong&gt; worden &lt;strong&gt;voor de Wilde Vaart&lt;/strong&gt; is het tijd om de overstap te maken naar de Loodsenstam. De Loodsenstam &lt;strong&gt;heeft geen begeleiding meer&lt;/strong&gt;, maar de groep staat er &lt;strong&gt;zelfstandig&lt;/strong&gt; voor. Een stamadviseur zorgt voor de continuïteit van de groep, maar de leden regelen zelfstandig hun eigen opkomst en zomerkamp.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wilde Vaart</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/wilde-vaart/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/speltakken/wilde-vaart/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De Wilde Vaart is een &lt;strong&gt;gemengde speltak waar jongeren van 16 tot 18 jaar&lt;/strong&gt; gezamenlijke activiteiten ondernemen. Deze speltak is dus het logische vervolg op de Zeeverkenners.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Door hun leeftijd zijn de leden van &lt;strong&gt;de Wilde Vaart op weg naar zelfstandigheid&lt;/strong&gt;. Dit betekent ook dat de leden zelf hun programma samenstellen. Zo heeft de Wilde Vaart haar eigen bestuur met een voorzitter, een secretaris, een penningmeester en diverse commissies met ieder haar eigen verantwoordelijkheden. Zo wordt onder meer het zomerkamp geheel door de leden voorbereid. De leiding heeft een stimulerende, controlerende en begeleidende rol binnen de speltak. Daarom heet de staf bij de Wilde Vaart ook &lt;strong&gt;geen leiding, maar begeleidin&lt;/strong&gt;g.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zeeverkenners</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/speltakken/zeeverkenners/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/speltakken/zeeverkenners/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De Zeeverkennersgroep bestaat uit maximaal 36 &lt;strong&gt;jongens en meisjes in de leeftijd van 11 tot 16 jaar&lt;/strong&gt;, met daarbij een aantal stafleden. De kinderen worden verdeeld in subgroepen die we bootjes noemen. Deze &lt;strong&gt;bootjes bestaan uit 5 tot 6 jongens en meisjes&lt;/strong&gt;, waarin zowel de oudste als de jongste leden van de groep zitten. De &lt;strong&gt;stafleden varen niet mee&lt;/strong&gt;, waardoor de jongsten van de oudsten kunnen leren. &lt;strong&gt;Met deze bootjes ben je het hele jaar samen bij zeilwedstrijden, spelletjes en wandeltochten&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
