<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zomerkamp on Scouting Olav | Naarden</title>
    <link>https://scouting-olav.nl/tags/zomerkamp/</link>
    <description>Recent content in Zomerkamp on Scouting Olav | Naarden</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <copyright>&amp;copy; 2021 Scouting Olav Naarden - Ontworpen door: [DevJev](https://www.devjev.nl) d.m.v. thema [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 20:00:01 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://scouting-olav.nl/tags/zomerkamp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zomerkamp Orkas</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/blog/2023/orkas-zomerkamp/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 20:00:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/blog/2023/orkas-zomerkamp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Zombie Apocalypse - Orka kamp 2023\&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;We zijn inmiddels terug van een waanzinnig Orka kamp. Het kamp begon op de Wiggersvlakte waar de Orka’s snel van moesten wegvluchten aangezien het onveilig was vanwege giftige stoffen die hen zouden veranderen in zombies. De orka’s kregen de opdracht om zo snel en ver mogelijk te vluchten richting de veilige zone. Onderweg werden ze achterna gezeten door twee zombies in een zombie boot. De zombies hebben de Orka’s achtervolgd naar de veiligezone maar gelukkig konden ze onmogelijk de veiligheidsbunker bereiken in Harderwijk. In Harderwijk begon de strijd tussen de twee bootjes. Het was aan de Orka’s om gedurende de week een elixer (vaccinatie) te maken waarmee ze de zombies en de mensheid konden redden. Toen ze alle ingrediënten hadden verzameld was het tijd om terug te keren naar de gevarenzone om een zombie te vangen en hun gemaakte elixer uit te testen. Bootje Bruin (Art en de meiden) lukte het als eerst om de juiste combinatie te maken en de mensheid te redden.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zomerkamp Wilde Vaart</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/blog/2023/wilde-vaart-zomerkamp/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2023 20:00:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/blog/2023/wilde-vaart-zomerkamp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hi diamonds, wiva hier!!!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Deze zomer zijn ook wij weer op kamp gegaan, naar ons prachtige Gouda. Je kunt dan al wel raden wat ons thema was… KAAS!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;De heensleep was erg vroeg maar verliep voorspoedig. Na de barre tocht kwamen we aan bij het scoutingterrein, waar de tenten al klaarstonden. We zijn allemaal lekker optijd gaan slapen en de volgende dag kwamen ook eindelijk Rinse en Martijntje!! Elke dag hebben we een verfrissend ochtendduikje gemaakt voor we het water opgingen. Deze dag hebben we op het water lekker gezond. Ook werd de eerste diamond paint geïntroduceerd.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zomerkamp Zeeverkenners</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/blog/2023/zeeverkenners-zomerkamp/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2023 20:00:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/blog/2023/zeeverkenners-zomerkamp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De Zeeverkenners zijn deze zomer op kamp gegaan naar de Reeuwijkse Plassen. De heen- en terugsleep waren erg lang aangezien Gouda wel 75 km slepen weg is. De Verkenners en Wilde Vaart zijn om 05.30u verzameld op de Olav-steiger en we kwamen om 20.00u aan op ons kampterrein.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dolfijnen kamp</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/blog/dolfijnen-kamp/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 20:00:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/blog/dolfijnen-kamp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De Dolfijnen zijn deze week op kamp. Het thema is &amp;ldquo;Buurman en Buurman&amp;rdquo; en vandaag was de kampdoop. Ajeto buur!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Img&#34; src=&#34;https://scouting-olav.nl/images/blog/dolfijnen-kamp/9.2.jpeg&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jemoeder tour</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/blog/jemoeder-tour/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 20:00:01 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/blog/jemoeder-tour/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Afgelopen 2 weken hebben de Loodsen met Jemoeder door Nederland gezeild. Hoorn, Enkhuizen, Stavoren, Sneek, Lemmer, Urk, Volendam, Amsterdam en Zeewolde. Het was een geweldige tocht!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Img&#34; src=&#34;https://scouting-olav.nl/images/blog/jemoeder-tour/8.2.jpeg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Img&#34; src=&#34;https://scouting-olav.nl/images/blog/jemoeder-tour/8.3.jpeg&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
