<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>donateurs on Scouting Olav | Naarden</title>
    <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/</link>
    <description>Recent content in donateurs on Scouting Olav | Naarden</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-nl</language>
    <copyright>&amp;copy; 2021 Scouting Olav Naarden - Ontworpen door: [DevJev](https://www.devjev.nl) d.m.v. thema [Themefisher](https://themefisher.com)</copyright>
    <atom:link href="https://scouting-olav.nl/donateurs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ABB</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/abb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/abb/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://new.abb.com/benelux&#34;&gt;ABB&lt;/a&gt; is een technologieleider die de digitale transformatie van industrieën aanstuurt. Voortbouwend op een traditie van meer dan 130 jaar innovatie vervult ABB vandaag de dag een leidende rol voor digitale industrieën met vier klantgerichte wereldwijde businesses: Electrification, Proces Automation, Motion en Robotics. De leidende rol op digitaal terrein is gefundeerd op het gemeenschappelijke digitale ABB Ability™ platform. ABB heeft vestigingen in meer dan 100 landen. In totaal werken er ongeveer 105.000 mensen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Admiraliteit 11 Zuidwal</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/admiraliteit-zuidwal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/admiraliteit-zuidwal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Admiraliteit 11 &amp;ldquo;Zuidwal&amp;rdquo; omvat alle watergroepen aan de zuidelijke randmeren en Markermeer, van Lelystad tot Zeewolde en alle plaatsen aan de voormalige zuidwal die daartussen liggen. De admiraliteit houdt zich met 100% vrijwilligers vooral bezig met het organiseren van activiteiten voor de zeeverkenners, wilde vaartleden en loodsenstammen (weekenden met meer dan 450 deelnemers) en voor de dolfijnen (zo&amp;rsquo;n 200 deelnemers). Daarnaast organiseren we theorie- en zeilexamens en trainingen voor stafleden.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>De Johannes stichting</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/johannes-stichting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/johannes-stichting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.dejohannesstichting.nl/&#34;&gt;De Johannes stichting&lt;/a&gt; is een initiatief van de heer J. Detiger, die in 1996 de Stichting in het leven riep. Met het instellen van deze Stichting werd een platform gecreëerd om diverse goede doelen, vooral op het vlak van de cultuur en de wetenschap, financieel te ondersteunen. De rechtsvorm van de Stichting heeft als voorkeur dat een optimale rechtszekerheid, een goede en transparante bedrijfsvoering en een non-profit karakter kunnen worden gewaarborgd.&#xA;De stichting heeft ten doel het doen van uitkeringen en het inzamelen van gelden ten behoeve van ideële, sociale kerkelijke of andere algemeen maatschappelijke doelen. De Johannes stichting steunde ons bij de herbouw.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Drugsadvies</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/drugsadvies_nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/drugsadvies_nl/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;Drugsadvies.nl&#34;&gt;Drugsadvies.nl&lt;/a&gt; is een onafhankelijke organisatie, onderdeel van Stichting Helder Gooise Meren, die al meer dan 15 jaar laagdrempelige preventie en voorlichtingsactiviteiten organiseert over (soft) drugs voor o.a. scholen (basis en voortgezet) en lagere overheden.&#xA;Drugsadvies.nl heeft twee kerntaken. Ten eerste het geven van objectieve informatie over drugs, het gebruik en de risico’s. Daarnaast verzorgt Drugsadvies.nl gastlessen en lezingen over drugs. Deze activiteiten zijn op feiten gebaseerd, met een preventieve ondertoon. Zo zal in de gastlessen nooit tot drugsgebruik worden aangemoedigd en staat ontmoediging centraal. Het doel is om eerlijke voorlichting te geven over drugs, de risico’s en negatieve gevolgen die hieraan verbonden zijn.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gemeente Gooise Meren</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/gooise-meren/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/gooise-meren/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://gooisemeren.nl/&#34;&gt;Gemeente Gooise Meren&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>JiP Foundation</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/jip-foundation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/jip-foundation/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://jipfoundation.org/&#34;&gt;Stichting JIP&lt;/a&gt; is in 2013 opgericht en heeft als doel het schenken aan organisaties die hulp in de breedste zin des woords bieden aan minderbedeelden. Haar Missie: geïnspireerd op Gods liefde voor kinderen, ondersteunen wij gemeenschappen om de bescherming van kinderen te bevorderen en te verzekeren. We willen kinderen helpen opgroeien in veilige, gezonde en welvarende gemeenschappen, en hoop bieden voor de toekomst.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Jjwerf</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/ijwerf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/ijwerf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Scheepswerf de &lt;a href=&#34;https://ijwerf.nl/&#34;&gt;IJwerf&lt;/a&gt; in Amsterdam Noord is gespecialiseerd in onderhoud, reparatie en renovatie van diverse schepen. Van salonboot tot sloep, van werkboot tot zeiljacht, wij hebben ruime ervaring in het leveren van maatwerk. In onze werkplaats werken wij volgens de hoogste kwaliteitsnormen, of het nu gaat om technisch werk, timmerwerk, schilderwerk of de ombouw naar electrisch varen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kiwanis</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/kiwanis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/kiwanis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://hetgooi.kiwanis.nl/&#34;&gt;Kiwanis&lt;/a&gt; is een wereldwijde organisatie van vrijwilligers die zich inzetten om de wereld te verbeteren, één kind en één gemeenschap tegelijk.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Kiwanis hielp ons met fondsen door de verkoop van kerstspullen op de Kerstmarkt in Naarden Vesting. De fondsen zijn ingezet voor intimmeren van de bovenverdieping.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Lions Club Gooise Meren</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/lions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/lions/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://lionsclubgooisemeren.nl/&#34;&gt;Lions Club Gooise Meren&lt;/a&gt; zijn mensen die zich belangeloos inzetten om lokaal en wereldwijd anderen te helpen die hulp nodig hebben, waarin niet door de reguliere kanalen wordt voorzien.&#xA;Mensen die Lion worden staan over het algemeen zelfstandig en zelfbewust in het leven en zijn graag bereid zich onbaatzuchtig in te spannen voor het goede doel. Dat doen ze bij voorkeur op vriendschappelijke basis met mensen van uiteenlopende beroepsgroepen. Door kennis te nemen van elkaars achtergrond en invalshoek bewijzen ze elkaar onderling ook een dienst.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Marion Polak Stichting </title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/marion-polak-stichting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/marion-polak-stichting/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Marion groeide op in Bussum, samen met haar broer Bob. Hun joodse ouders hebben hen liefdevol opgevoed, maar de herinneringen aan de verschrikkingen van de oorlog hebben grote invloed gehad op het hele gezin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pipelife</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/pipelife/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/pipelife/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.pipelife.nl/&#34;&gt;Pipelife&lt;/a&gt; produceert en levert een compleet assortiment kunststof leidingsystemen, hulpstukken en intelligente oplossingen op maat. Dagelijks komt een ieder bewust of onbewust in aanraking met producten van Pipelife. Dat Pipelife altijd onderdeel van je leven is geldt niet alleen voor onze producten maar ook voor onze belofte om er altijd te zijn voor onze partners en klanten. Alleen door goede samenwerking kunnen wij immers onze leverbetrouwbaarheid garanderen. Wij verankeren en verstevigen onze leiderspositie door in te zetten op duurzaamheid, toepasbaarheid en installatiegemak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rabobank Gooise Meren</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/rabobank/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/rabobank/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.rabobank.nl/lokale-bank/gooi-en-vechtstreek?query=&amp;tab=knowledge&amp;page-number=1&amp;page-size=6&amp;type=text&#34;&gt;Rabobank Gooise Meren&lt;/a&gt; wordt geleid door een coöperatief directeur en een team betrokken medewerkers en leden. Lees meer over onze directeur, raad van commissarissen en ledenraad.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Rabobank Gooise Meren hielp ons om het pand uit te rusten met zonnepanelen en accupakket, de rest van de fondsen worden ingezet voor intimmeren van de boven verdieping, brandveilig maken van de constructie en de verdiepingsvloer.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Signify</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/signify/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/signify/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.signify.com/nl-nl&#34;&gt;Signify&lt;/a&gt; is de wereldleider in verlichting voor professionals, consumenten en verlichting voor het Internet of Things. Dankzij onze energiezuinige verlichtingsproducten, systemen en services genieten onze klanten van superieure lichtkwaliteit, leven mensen veiliger en comfortabeler, werken bedrijven efficiënter en productiever en zijn steden leefbaarder.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stichting Hubertus</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/stichting-hubertus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/stichting-hubertus/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Scouting Regio het Gooi, steunde ons bij de herbouw en met de vervanging voor de tuigage van de Vletten.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Stichting Sint Nicolaas Gasthuis</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/stichting-sint-nicolaas-gasthuis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/stichting-sint-nicolaas-gasthuis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.sintnicolaasgasthuis.nl/&#34;&gt;Stichting Sint Nicolaas Gasthuis&lt;/a&gt; vindt haar oorsprong in het oude Sint Nicolaas Gasthuis, dat al in de 14e eeuw werd gesticht door hertog Aelbrecht van Beijeren voor armenzorg in het toenmalige Den Haag. Later betrof dit meer in het bijzonder de zorg voor vrouwelijke bejaarden. In 1967, na meer dan 600 jaar zorg en liefdadigheid te hebben verleend, hield het Gasthuis aan de Amsterdamse Veerkade op te bestaan. De verzorgende taak werd overgedragen aan de Stichting Aelbrecht van Beijeren. In hetzelfde jaar werd de Stichting Sint Nicolaas Gasthuis in het leven geroepen om de fondsen te beheren die resteerden na de liquidatie van het gasthuis.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Technische Unie</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/technische-unie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/technische-unie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.technischeunie.nl/&#34;&gt;Technische Unie&lt;/a&gt; is een groothandel in technische oplossingen voor installatie en industrie. In Nederland zijn er 41 vestigingen (verkoopkantoren, verkooppunten en pick-up points), 2 distributiecentra in Alphen aan den Rijn en Strijen, en 1 Centraal Kantoor in Amstelveen. Er werken circa 2.000 mensen bij Technische Unie.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TKF</title>
      <link>https://scouting-olav.nl/donateurs/tkf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://scouting-olav.nl/donateurs/tkf/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sinds de oprichting in 1930 heeft &lt;a href=&#34;https://www.tkf.nl/nl&#34;&gt;TKF&lt;/a&gt; zich ontwikkeld van een kabelproducent tot een technologisch toonaangevende leverancier van connectivity-oplossingen. Met een breed portfolio kabels, systemen en diensten bieden wij klanten wereldwijd oplossingen voor het creëren van veilige en betrouwbare energie- en dataverbindingen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
